<resources>
    <string name="app_name">TourGuideAssistant</string>
    <string name="landmark_description">Образувана е от карстови процеси в дебелослойни долнокредитни сивобели варовици. Тя е една от най-големите български пещери. Изходът ѝ се нарича Вратача. Някои зали имат колосални размери. Отделни зали са Триумфална зала, Полето, Хармана, Прилепна галерия, Стрелбището, Галерията с рисунките, Зловеща галерия, Слънчева зала, Зала на сталактоните, Зала на падналия бор, Зала на тополата, Тронна зала. Всички зали са свързани чрез галерии и пещерни тунели, има много сталактити, сталагмити и сталактони, а в Триумфална зала има малко езеро. В Магурата има постоянна температура от 12 °C. Общата дължина на галериите ѝ е 2500 m.

В пещерата са открити кости от пещерна мечка, пещерна хиена и др. По стените могат да се видят рисунки от няколко исторически епохи, правени с гуано (тор от прилепи). Най-ранните рисунки са от времето на късния палеолит, като има и от времето на неолита; най-новите са от бронзовата епоха и са рисувани между 3000 и 1200 г. пр.н.е. Рисунките изобразяват предимно ловни сцени, слънчево-лунен календар, сцена на плодородието и отделни рисунки. Някои са релефни – дължи се на естествената ерозия на скалата под тях. Внесените микроорганизми от външната среда, постоянното осветление (поради което се образува плесен) и намесата на хората рушат повечето рисунки и дълго време тази галерия е била затворена.</string>

    <string name="main_title">Предстоящи пътувания</string>
    <string name="landmark_title">Забележителност</string>
    <string name="profile_title">Профил</string>
    <string name="login_title">Вход</string>
    <string name="trip_preferences_title">Въведете настройки</string>
    <string name="register_title">Регистрация</string>
    <string name="trip_offers_title">Предложения</string>

    <string-array name="categories">
        <item name="Природни" />
        <item name="Културно-Исторически" />
    </string-array>


</resources>